我回答说，这不是处方，而是试验的邀请。 新的葡萄酒规则:喝你喜欢的和你想吃的一起吃 
 当我看到杨的作品时，填满洞穴的是雪，而不是雨水，所以我没有看到鸟接受邀请。 雕塑公园是大流行期间欣赏艺术的好方法。 以下是为什么有些人比其他人更好。 塞巴斯蒂安·斯迈| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 简而言之，弄清这一体系一直是一项挑战，包括州与县之间的政策如何比较，尤其是蒙哥马利如何决定谁能获得令人垂涎的电子邮件预约邀请。 预约接种冠状病毒疫苗让我感到绝望。 每次搜索都以失败告终，我正处于这漫长而黑暗的一年中的最低点。 Marlene Cimons | 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 官员们说，居民们必须注册才能申请预约，强劲的需求意味着“提交申请表格和收到预约邀请之间的等待时间可能会很长”。 马里兰州民主党人呼吁在整个地区对疫苗推出的失望中“纠正航向”|艾琳·考克斯，丽贝卡·谭，安东尼奥·奥利沃|021年2月3日|华盛顿邮报 
 与Facebook等网站不同的是，Telegram是一款即时通讯应用，用户可以在其中创建大型的、只接受邀请的加密聊天群，它还允许用户通过隐藏彼此的电话号码来保持匿名。 《这是战争》:极右翼极端分子设计后国会计划的秘密聊天内幕|作者:洛根·杰夫和杰克·吉勒姆| 2021年1月28日|ProPublica 
 你是应我的邀请去那里与你的选民讨论问题的。 共和党老板得到了“白人仇恨”好友Tim Mak的帮助2014年12月30日 
 让人类使用他们的常识并不会导致混乱。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 我很幸运地收到了住在复活节埃尔奇斯之家的邀请，那是麦卡伦酒店的精神家园。 一位威士忌鉴赏家记得第一口麦卡伦威士忌 
 门票是免费的，但只接受邀请，需要提前回复。 仲裁:全球LGBT之声| | 2014年12月10日|每日野兽 
 “莱奥娃，你知道我对这个邀请有一种奇怪的感觉，”他对他的密友兼作曲家莱文·阿托夫米扬(Levon Atovmyan)说。 《当斯大林遇见麦克白夫人》|Brian Moynahan | 2014年11月9日|每日野兽 
 这位老贵族每年向他唯一的儿子和两个侄子发出两次正式的邀请。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 对于走在他前面的邀请，她欣然答应了，并向总管鞠了一躬，开始穿过房间。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 令哈格德法官大为吃惊的是，他听说有人邀请他的儿子和儿媳。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 阿里斯蒂德容光焕发地接受了邀请，并在café上投下了胜利的目光。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 下午下了一场大雨，在她的邀请和鼓励下，他留在了她的身边。 homestead |Oscar Micheaux